耆英樂園facebook係咪down咗?

上唔到facebook睇長輩圖呀屌你

發生錯誤。
請嘗試重新整理此頁面。

我都係

me too